投影機一問

有個frd間party房裝修 想整部 projector 播下野 比人唱下k

投距預左大約3－4米

有有d平平地 projector 介紹下 預5000蚊 budget到 1080p就夠

我買左部唔岩用想放，你有冇興趣？

咩黎

viewsonic m2

Amazon買個 yaber Y31
二千蚊左右